[求救]網上行 200M一問

岩岩裝左網上行200M 行FTTH
但測速都係得9x幾Mbps 左右
check過底板可以支援1000M
用埋佢比既cat5e線 由佢既modem直插落電腦到都係一百都上唔到
想問巴打係咩問題先上唔到200M,定係佢當左係100M plan?

另外想問巴打買邊隻router岩用好,遲D睇情況升上1000M
屋企700呎,會放router係中間
同埋有無邊隻WIFI手指岩用,兩部電腦都放係房,接收同穩定
真心求教

你電腦條lan線由router派出黎定modem？

modem
本身自己屋企個router太慢啦,都成8年前
所以用佢既modem頂住檔先直插電腦

有冇重新開過個modem 試下?

或者甩線，等15分鐘再插

有呀 試極都係90幾Mbps 所以覺得奇怪

睇下佢俾條cat 5e入面有幾多條芯